# Popov Photos

Настройка Docker среды
---
- Останавливаем запущенные контейнеры и удаляем существующий образ (если он есть)
```Command
./worker.sh -reset
```
- Устанавливаем новый образ и запускаем контейнеры
```Command
./worker.sh
```
*Ждем пару минут так как контейнерам нужно время чтобы иметь возможность работы.*

- Заходим в консоль сервера
```Command
./worker.sh -connect
```
- Если сайт не запускается http://localhost:2358/ то  обновляем конфиг
```Command
./worker.sh -refresh
```